uo俾cx收購咗之後香港人會唔會易咗買樓

by華人置業公司大股東劉鑾雄之子、兼青年事務委員會主席劉鳴煒
去少啲日本，萬五元月薪儲三千可上車

咁啲大種乞衣買唔到平機票一年咪去少咗幾次日本囉#touch#lm

去深圳飲原素表啦